睇呢個中國youtuber 睇到哭jor 希望佢唔好被中共迫害

家人朋友都被公安拜訪關切了，

這幾天經歷太多了，父母親人，同事，領導，老師，同學，幾乎我生活中的所有人都聯繫
我了。
1.勸我認錯，停止言論。這才讓我明白事情的嚴重性。
2.覆水難收。我已經無能為力，我管不了臺灣媒體怎麼說。因為這是他們有言論自由。
3.沒想到這視頻傳播這麼快。我在國內也發過類似觀點的視頻，也講過:獨裁，民主，言
論自由等話題。
4.感謝關心支持我的人。
5.對於國內許多謾駡甚至恐嚇，反正我管不了你們的嘴，你們愛怎麼說怎麼說。
6.海峽兩岸事實上分治，兩邊的政府誰都管不了誰了。我說的是事實。
7.高曉松在一期《奇葩說》中說:臺灣比我們有更多的自由。現在我深刻體會了他的話，
那就是言論自由。

開錯動物台

...

めくるめくミラーボール乗って水星にでも旅に出ようか
いつか見たその先に何があるというの
きらきら光る星のはざまでふたりおどりあかしたら
もっと輝くところに君を連れて行くよ